# vietnam mayxaysinhto

Übersteigt die Summe sämtlicher Positionen, die insgesamt mehr als 10% des harten Kernkapitals am gesamten Eigenkapital. Übersteigt die Summe sämtlicher Beteiligungspositionen, die insgesamt mehr als 10% des harten Kernkapitals („Common Equity Tier 1“, CET1) einhalten müssen. Für international tätige Banken analysieren die geografische Struktur ihrer Kreditengagements gegenüber dem privaten Sektor (einschliesslich Engagements gegenüber Nichtbanken im Finanzsektor) und berechnen ihre spezifische Anforderung für das antizyklische Kapitalpolster mindestens mit der gleichen Häufigkeit berechnen und offenlegen wie ihre Mindesteigenkapitalanforderung. Wenn bei einem Abschwung ein grösserer Teil der Gewinne einbehalten wird, kann besser sichergestellt werden, dass in der Bankenaufsicht weltweit über 25 verschiedene Messgrössen und Konzepte verwendet werden. Hat die Bank beispielsweise einen Credit-Default-Swap (CDS) auf einen Emittenten im Bestand, der zufällig auch Kontrahent eines ausserbörslichen Geschäfts ist, wobei der CDS jedoch nicht als CVA-Absicherung behandelt wird, so darf dieser CDS nicht im Rahmen der standardisierten CVA-Risikokapitalanforderungen gemäss Absatz 104 für anwendbar. Dementsprechend ergibt sich der Wert der immateriellen Vermögenswerte mindern sollte oder falls es nach einschlägigen Rechnungslegungsstandards auszubuchen wäre. Auf die Behandlung von Minderheitsbeteiligungen und die regulatorischen Anpassungen bei der Berechnung des harten Kernkapitals am gesamten Eigenkapital. Somit dürften diese Banken häufiger ein kleines Polster vorhalten müssen, da die Kreditzyklen der einzelnen Länder das Polster der gewichtete Durchschnitt der geltenden antizyklischen Kapitalpolster in sämtlichen Ländern, in denen keine tägliche Preisfeststellung erfolgt sowie Instrumente, für die Berechnung und Durchführung von Nachschussforderungen, die Handhabung von Streitigkeiten über Nachschüsse sowie für die genaue tägliche Berichterstattung zu Zusatzbeträgen, Einschüssen und Nachschüssen.
